唔想返工呀

你話想返工就驚姐

無人想返工 對住d老屎忽

有無肺炎
正常都無人想返工

想同羊b去飲嘢

飲茶

正常老闆都叫員工wfh

拉

兩個人飲算安全